林鄭做特首徹底侮辱中華文化

中國一向係父權社會，豈能由個女人做主

聽過「武則天」未？

武則天只係虛構人物